播夠張學友未

幾點呀屌你老母

播到我都識哼識唱 屌你同一首係咁loop 癡撚線咩

學友學友我哋永遠支持你！

邊撚個？

我愛黎明 我愛黎明